點解啲人飲酒嗰時咁鐘意講芝士？

飲酒就飲酒啦 講咩芝士
係咪肚餓

樓豬小學畢業未？

睇得多新假期

i know you tried but..

咪臭係

一早畢左啦 宜家係工場返緊工添啦

因為極邪惡

上次出去飲酒有個三唔識七既大陸西問我點解個個都叫佢去死 去死咁 仲嬲到話以後唔黎香港

等極都無真心膠

SAY CHEESE
即係笑

等得你好苦

等多陣

芝你老母咩

Cheers ar

乾杯用

哈

出現了

庇護工場？

好似係

係咪入筷子，唔會相認掛

我坐16號位

屌原來係秃頭肥矮仔

一陣晚飯一齊坐

唔啦屌我驚你禿頭傳染

懶高竇